突發！鄺仔比禮義廉搞緊！

鄺仔fb：

小編按：話說腦細的區議會選區出現疑似「匿名」抹黑橫額，真兇到底是誰呢～？🤦🏻‍♂️

#若要人不知
#唔好太低B
#名偵探兔美